想問Mariah Carey 2018演唱會仲有冇飛賣呀？

上佢個網撳唔倒購買個制 係咪即係啲飛賣哂

同問

我上個月睇 佢已經打unavailable/ sold out
但佢啲宣傳最近先出 心諗咁遲先見到啲poster點買到飛喎